有無人份老強係賺錢

岩岩收到一份前幾年辭左職既老強收益信

由岩岩開始放左千幾蚊落去,到宜家已經有三千

Ching你幾歲

個份係PT黎

到我辭工個陣入面得千幾蚊,好似係2010年
岩岩收到封信入面話有成三千

如果連呢幾年都唔賺錢，咁個芬佬都廢得幾徹底

遲下可以參加慈善啤王大賽

2013年8月開始。到依加大約66000

開立賬戶至今的回報*(HKD 港元)
13,279.65

年初至今的回報**(HKD 港元)
11,549.66

邊間,講出黎等大家防範下

大貓

最多打個曾志偉 邊有賺咁好

咩組合？

唔蝕已當賺。
我當佢定期儲蓄

賺左幾十

十二月尾轉工 三月首次供款入帳連舊公司退休金整合
重頭計過兩個月賺3厘

利伸: 信X

恆生

16k賺緊1.6k

對上一份 幾皮賺左4千幾 估唔撚到

賺>蝕>賺>蝕
咁多年賺得千幾

賺左兩萬幾

BCT組合好亂 當時求其填
有冇巴打心水組合教下

今年都唔賺要切腹

本14萬 而家賺到去17萬接近18萬

永明
賺 $16000
本：120000
All in 香港股票基金 1隻

一個40% 一個8%